"Welnu, ik zal je vertellen," zei Stryver, langzaam in een zithouding .
"Sydney, ik liever de wanhoop van mijn begrijpelijk te maken, want u bent een dergelijke gevoelloos hond."
"En jij" terug Sydney, drukke om gezamenlijk de pons, "zo'n gevoelige en poëtische geest--" "kom!"
baatte Stryver lachend boastfully: "hoewel ik niet liever enige aanspraak op de ziel van romantiek (ik hoop dat ik beter weet), nog steeds ben ik een inschrijver soort collega dan _u_."
"u bent een gelukkiger, als je bedoelt dat."
